徵求設計人針對721，薄酬

有基本概念
用火三角為底
變成警政黑鐵三角

警
721放縱、放人、唔提告

政
何妖、民賤聯支持搵人
律政不檢控

黑
打手、打人斬人、恐嚇

個人廢唔識
求人幫手，提供薄酬1k
成品免費派街坊

推

Push

留TG傾
一切只經TG

hi巴打
可以幫手

如果仲有需要
可以留個tg俾我揾你